救命，我好對唔住手足

岩岩1點左右係車上面經過見到疑似有一堆警察圍住手足。
有無手足係附近............位置係尖沙咀警署同佐敦之間....我無即刻落車好對唔住...

有無手足係附近？？？我而加盡趕番去現睇...sorry.....可唔可以幫手認人，手足如果你見到呢個post可唔可以報平安...

對唔住，有啲矇。

推

有無人係附近

絲打 咁夜你唔好自己一個行過去呀！

救人啊

一點既事依加先講。。。。。

一個鐘前？唔理推左

對唔住，因為無數據要返屋企先send到....